香港政府你有冇咁out呀？你拉陳浩天托㭍咩？

又想屈港毒？

牛頭角順嫂都知今次反送中冇大台架啦

拉元朗個鍾乜乜先好笑

明明你反對個不反對通知書
即係當日根本無集會
你又走去拉當日個申請人
但人地已經唔係發起人
關佢撚事咩